# Домашнє завдання 1


## Завдання 1
Ще раз розберіть усі приклади до уроку, повторіть теорію та ознайомтеся з документацією щодо розглянутих модулів.

## Завдання 2
Напишіть декоратор, який буде заміряти час виконання для наданої функції.

## Завдання 3

Напишіть програму яка буде виводити 25 перших чисел Фібоначі, використовуючи для цього три наведені в тексті заняття функції — без кешу, з кешем довільної довжини, з кешем з модулю functools з максимальною кількістю 10 елементів та з кешем з модулю functools з максимальною кількістю 16 елементів.

## Завдання 4

За допомогою написаного Вами декоратору заміряйте та порівняйте швидкість роботи цих 4х варіантів. 

## Завдання 5

Створіть список цілих чисел. Отримайте список квадратів непарних чисел із цього списку.

## Завдання 6
Створіть функцію-генератор чисел Фібоначчі. Застосуйте до неї декоратор, який залишатиме в послідовності лише парні числа.

## Завдання 7
Створіть звичайну функцію множення двох чисел. Створіть карированну функцію множення двох чисел. Частково застосуйте її до одного аргументу, до двох аргументiв.